有無人住荃灣架？有無跌打介紹？

想問荃灣跌打邊間好？

青風 不過好痛同有d污糟
但好有用